埋藏了太久 其實還是會累 會哭

休息一下, 哭一下, 清洗一下內裡情緒!

休息緊 喊緊

三個月我都仲未曾平伏到
如果我可以好似佢咁絕情就好

其實可悲嘅係 佢依然生活得開開心心 得自己一個日日喊住過 依家懷念以前

我真係唔明
點解佢可以風流快活咁 日日都笑臉迎人
而我自從嗰日開始我都笑唔出
以前樣樣嘢都話佢知
依家就算明明有開心事
一諗起以前諗起佢
就即刻咩心情都冇
佢真係我剋星嚟
好想好似13 reasons why咁死咗佢算。

有無detail 其實我好cheap 只係隻兵 無同佢一齊過
但識左佢快8年 最近先對佢有感覺
鐘意左佢一排 白已表
後尾都唔奢望做佢男友
但發現原來自己連朋友都唔係
只係個樹洞 佢有事先會揾我
所以我就block哂佢啲media 想狠心啲
但佢都好似無撚所謂咁
我以家打機無心情 一諗起佢就喊
我都好撚想死

我同你個情況都幾似
只不過我只係識咗佢年幾
真係話熟都只係呢一年入面嘅事
但居然都可以令我痛成咁樣

我係因為呢場運動先同佢熟 中意佢
點知我只係樹洞同兵 因為佢中意其他男仔會同我講 仲有同個男仔唔開心都會話我知 我心痛到
佢唔開心我仲會甜品氹佢
佢發夢冇人陪我會陪佢
點知 點知
佢連我生日都唔記得
呵呵
而佢同嗰個男仔只係識左一個月就幫佢慶祝生日
我想跳樓

得自己會記住佢生日
連佢電話number都可以就咁噏都出嚟
但佢呢？連我contact都唔鬼入
依家仲要blobk埋我
佢開心啦

好sad... 我明你感受 自己鍾意嘅人唔記得你生日😿

我諗唔透
我都已經唔奢求可以同你發展
以為都係你好朋友
但點解 ？我做左咁多野
你連講句生日快樂都可以過左日先同我講
我屌你老母 仲衰過唔講

你咩事 願聞其詳

同你嗰個都好類似
只係差在我本身仲要depression
佢話唔妥我好耐
好心噏

我生日大概已經過左個半月
我set自己生日做deadline
點知佢真係唔記得
所以我個晚就block左佢
但佢無乜所謂咁
因為d mutual fd都無聽佢提起過
我屌你老母我真係好撚心痛啊
20年人 我未試過當面同一個女仔表白過
佢係第一個
我未試過為一個女仔付出咁多精神時間金錢
佢係第一個
但佢都係傷得我最深嘅一個
我仲要承受左佢同兩個男仔嘅感情問題 唔開心事
但我嘅問題從來都冇人知道過
佢從來都未過問過

我想死

真係好似
佢之前都話過我成日好似憂鬱咁
巴打其實點confirm自己有？

單戀也是正常 天生我太善良

其實 係唔係只係你諗太多 佢都冇暗示過你

睇醫生就知
仲要個醫生都話睇啲symptoms 好似好耐之前已經有

本身大家嘅關係都係好似soulmate咁好熟
諗都冇諗過佢可以變得咁快

我都想知自己可以點 我諗唔透點解可以對我咁差

識一年就soulmate 但人哋冇save你contact

中期開始先有入囉
因為我成日嘈佢

得罪講句 你同佢冇想像中知咁熟 佢亦都冇必要比啲咩承諾你

其實我地晚晚都傾電話傾通宵

依家block哂佢ig sc fb 個啲 唯一可以知道佢最近點嘅方法就只有問matual fd
有時睇翻以前WhatsApp同佢好開心嗰啲對話
見到佢Online 就好似見到佢咁
好似吸毒

好過我 其實識咗佢咁耐我都唔係話好了解佢 一直都只有佢講自己唔開心嗰啲嘢我聽

我哋係乜都有齊
仲close過人哋拍拖咁
日日講是非講自己開心唔開心嘅嘢，大家互相安慰下咁，跟住再鬧下維尼又一日
而家我連出去嘅動力都冇埋
好想佢返嚟

要move on啦 唔好揾佢

過去式了

咁其實佢都冇應承你啲咩 你鍾意人故之然係一番好意 但人哋冇鍾意你其實都唔係佢嘅錯
sorry if it is mean

傷心的人別聽慢歌

有話應承啲咩
你識friend唔通會簽約咩

咁咪係 你做咩要話人風流快活笑面迎人 人哋唔鍾意你咪唔鐘意你

喂大佬 佢唔會知我鍾意佢㗎嘛
本身friend底洗唔洗粒聲唔出走咗去先

朋友係咁㗎啦 舊知己都可以做唔到老友 何況只係識咗一年 個問題係你唔當人係朋友嘛

有時啲舉動好似俾人發現 既然佢發現咗 而選擇離開 佢其實冇欠你啲乜嘢 因為你哋之間冇承諾

Sorry but its what I see

我都三個月了
一直都有去挽回

我想佢返嚟啫
我冇blame過佢
只不過我對佢嘅囚念強到係血壓不停咁爆上去
跟住心跳越跳越慢
我突然之間覺得但世界好陌生好唔適應

same as u. 我都2個幾月了

我喊到訓唔到

明白

下

我都係呀 共勉之